Чеклист:
========

+ 1. Отдельная страница наверху, где список-каталог всех исполнителей сервиса. Возможен доступ к нему без регистрации.
+ 2. Модерация видео и фото через админку.
тут вроде все хорошо
+ 3. Вставка видео по ссылке из видеоресурсов типа ютуб.
по ссылке вот только ютуб и вставляется, остальные надо iframe
+ 4. Имейл заказчику о том, что ему пришли отклику по его заказу.
приходят оповещения о всех новых собщениях
+ 5. При размещении заказа через главную страницу, сделать возможность не только регистрироваться, но и вход и размещение для уже зарегистрированных пользователей.
+ 6. Автомат рассылка с просьбой оценить исполнителя.
крон на хостинге настроить
+ 7. Сделать раздел, полученные предложения у заказчика. А после окончания мероприятия, в этом разделе возможность оценить исполнителя, из списка тех, кто ему уже делал предложение.
+ 8. При размещении заказа на завтрашний день, автоснятие с публикации в день мероприятия, во всех остальных случаях, за день до мероприятия. Имейл сообщение о том, что заказ был снят с публикации, в связи с приблежающейся датой мероприятия.
+ 9. В админке в разделе заказчики, у каждого исполнителя должны отображаться все мероприятия, которые он размещал за все время пользования сервисом.
+ 10. Перечень регионы и города, такой же как на авито. (сделано иначе)
+ 11. В ЛК заказчика, при просмотре карточки исполнителя, отображать"Кто он?" (пример Вы: организатор мероприятия-Event агентство)
+ 12. Сделать поиск исполнителей по названию, в ЛК заказчика.
+ 13. Сделать портфолио с превьюером, при загрузке логотипа. Что бы был нормальный слайдер при листании фотографий и загрузчик фото.
+ 14. После того как дата мероприятия прошла, заказчик может так же напрямую зайти исполнителю на профиль, и оставить там отзыв. Оставлять отзыв можно только тем, с кем заказчик контактировал.
+ 15. В чате, у заказчика, сделать кнопку посмотреть портфолио, того исполнителя с кем он переписывается.
+ 16. При размещении заказа, добавить поле "название проекта". Название проекта должно быть редактируемым полем в разделе запланированные мероприятия.
+ 17.  Структура отображения информации в разделе запланированные мероприятия:
+ 18. Возможность редактирования заказа в запланированных мероприятиях. После редакции, заказ попадает в админку на модерацию со статусом "Редакция"
+ 19. В ЛК заказчика, сделать фильтр ранжирования исполнителей по принципу Кто нужен? (Вы: Организатор мероприятия)
+ 20. В админке, при регистрации исполнителей, присваивать статусы "Не заполнил данные" (если нет портфолио или описания), "Новый".
+ 21. Сделать в админке раздел мероприятий, которые уже прошли, где по клику на мероприятие, видишь имя заказчика, контактный телефон, имейл.
+ 22. В админке в разделе заказы, сделать подраздел, "Перезвонить позже", куда будут попадать заказы, до которых не удалось дозвониться при модерации. А в самом заказе, сделать кнопку "Перезвонить позже", которая при модерации, в случае недозвона, перекидывает в подраздел перезвонить. 
спросить, а нужно ли это всё
+ 23. Сделать поля телефона и бюджета шаблонными. Туда можно вбивать только цифры.
+ 24. Имейл исполнителю о том, что по его специализации появляются новые заказы на сервисе. Раз в день.
+ 25. Сделать 3ий вид подписки, 3 часа пользования сервисом бесплатно, за репост в соц сетях. Такая возможность исполнителям будет  предоставляться 1 раз в месяц.
+ 26. После оставления отзыва исполнителю заказчиком, просьба сделать репост в соц. сетях.
+ отправляет на dorepost
+ 27. Информация, о переписке, которая должна отображаться у заказчика в разделе:
+ 28. Рабочая crm-ка со статистикой
+ 29. Модерация отзывов
+ 30. Имейл о снятии заказа с публикации:
+ 31. При регистрации/авторизации через соц сети, дозапрашивать мобильный телефон, если аккаунт соц сети не привязан к телефону.
+ 32. (отбой) Увеличение количества откликов в разделе получить еще предложения, в случае получения максимум откликов.
+ 33. Имзениение цены подписок в админке, а так же изменение время действии подписки. Что бы была возможность изменить с 1 дня на 2 дня подписки к примеру. 
редактор есть
+ 34. (отбой) Раздел подозрительные заказы в админке. Те заказы которым 15 откликов мало.
+ 35. Новые теги, которые указывают пользователи, проходят модерацию.
+ 36. После размещения заказа, в разеделе запланированные мероприятия, статус заказа модерация, при модерировании изменяется на опубликовано.
+ 37. Когда заказчик сам пишет исполнителю, если у исполнителя не оплачена подписка, то он видит что ему пришло сообщение, но что бы прочитать, ему надо оплатить.
+ 38. Под заказом, сообщение о том, (скрытие телефона, оплата подписки и тд)
+ 39. Сделать возможность, в админке, присваивать исполнителям подписки. В качестве бонусов например.


TODO:
=====

Сделать
-------

1. (сделано) orders/anon - заказать услуги от незарегистрированного юзера
2. (сделано) user/register?type= - регистрация пользователя
3. news - чтение новостей
4. /site/contact - отзывы
5. support - faq и задать вопрос
6. (сделано) contacts - просто текстовая страница
7. (частично) портфолио для исполнителей
8. (частично) site/cabinet - домашняя страница залогиненного юзера
9. (сделано) message/index - переписка, включая оплату подписки
10. (причесать) message/user - переписка с конкретным юзером
11. (сделано) fav/index - избранное
12. (частично) orders/index - поиск заказа
13. (сделано) payments/subscribe - оплата
14. (сделано) модерация заказа
15. (сделано) модерация отдельных элементов портфолио
16. (сделано) отдельный (независимый) номер телефона в заказе
17. (сделано) orders/feedback_moderation - модерация отзывов для админа
18. (сделано) автоматическое управление откликами (прятать из каталога заказы, которые давно не проверялись заказчиком, оповещать о скрытии)

Поправить
---------

1. orders/view, область-город-район - сделать нормальный выбор города
2. orders/view русифицировать ошибки
3. views/user/switch - переключение пользователя
4. model User - обработка поля region (setRegion)
5. model User uploadAvatar()
6. (сделано) usercontroller/choose - зачем там параметр "кому выбираем"? выбираем текущему юзеру всегда
7. убрать кнопку "применить" для новых записей - она создает дубли
8. возможность оставить отзыв в разделе отклики message/deals
9. в заказе под бюджетом сделать вариант "по договоренности"

Из ТЗ
-----

6. Автомат рассылка с просьбой оценить исполнителя.
7. 